預知五毛今晚又會出黎講野

五毛會講：唔明黃店有咩好食 又多人排又貴又難食
五毛會講：食黃店對抗爭有用？
五毛會講：呢間扮黃 唔夠其他黃
五毛會講：今晚食元氣 不了

熱狗出左聲未？

見到佢地笑緊將「五一勞動節」騎劫係戇鳩
又係眾人皆醉咁款明明得佢地成班白痴咁圍爐取暖
Btw 你永遠都唔會明佢地執著緊啲乜，總之就係多人做=戇鳩

班5毛熱狗搵食麻

Mean啲講句，我覺得佢地好撚可憐
成日諗住講啲出位野、做啲自以為好醒目嘅行為引人注意
但永遠無人理
成班Attention whore

佢地真係好On9
成班井底之蛙咁

今日五毛撚仲未出黎講野
比人51玩撚左一獲